菇類迷幻藥？？

好多菇有迷幻功能， 如果被用作毒品制作用途， 會唔會禁止唔到？